%!TEX root = /Users/Tom/Dropbox/2015-2016/Bachelorproef/Main-article/main.tex

%abstract

% \newgeometry{
% left=31.7mm,
% right=31.7mm,
% top=50mm,
% bottom=25.4mm
% }
% \resetHeadWidth
% \renewcommand{\abstractname}{\Large Abstract}
% \begin{abstract}
% \addcontentsline{toc}{section}{Abstract}
% \normalsize
% \begin{center}
	\section*{Abstract}
	\addcontentsline{toc}{section}{Abstract}
	\refstepcounter{section}
% \end{center}
In deze studie wordt de paper ``Ultrasonic Technique for Density Measurement of Liquids in Extreme Conditions''\cite{extreme} samengevat en besproken.
% Ook wordt een methode voor het meten van de dichtheid, aangepast aan de bachelorproef omtrent de etstank, voorgesteld.
\bigbreak
% \vspace*{3\baselineskip}
% \end{abstract}
% \thispagestyle{plain}
% \restoregeometry
% \newpage